黃國桐見記者

桐叔

推

香港何德何能有桐叔

黃國桐: 做30年律師 有20年做刑事case 到宜家都唔知咩事比人拉
好傷感 作為合伙人既律師樓受到影響
聽朝9點半 (開始喊) 我會去探監 繼續探手足 探胡志偉
(背景大叫: 桐爺加油)
所有地方都被搜過
包括車 快艇
但無任何證物被搜出
作為律師絕對唔會知法犯法
(有咩同香港人講)
我會繼續做應該做既事

保重呀

重有講保釋 條件係1萬蚊 同埋3月返去報到
應該就冇收PASSPORT同唔比出境

pin

桐叔保釋無人講

睇到好想喊

好撚型

逆權大狀

係
不過呢個新聞有報
我無打落去啦

全場掌聲雷動

民主 人權 法治
大家唔好放棄呀

好似見到傑斯攬住佢
睇到我眼濕濕

直情係

黃律師多謝你

全香港欠咗佢
自問冇佢咁毅力

唉...桐叔

真。英雄

班狗又驚人走，但其實桐叔要走一早走左，根本佢就冇諗過走

桐哥

次次見到佢喊我地又喊希望佢保重身體，感謝佢做既一切

撐住啊 加油

睇到眼都濕
要好好保重呀

桐爺加油 齊齊撐到底

桐叔冇事就好

段野3小時
屌你 頭3個鐘好似魚樂無窮咁
你講埋3小時09開始嘛

桐叔多謝

無提堂唔係告國安法應該無唔比出境
passport應該無收 張女士都無收

無收

桐叔撐住

桐叔加油！
堅持民主、法治、人權，不要放棄！

桐叔真係好型

respect

政權最想既就係佢快的走
唔好留係到阻頭阻勢

桐叔我實支持你

多謝你⋯

共產黨我屌你老母
香港政府我屌你老母
律政司我屌你老母
警務處我屌你老母

21世紀大倒退
文革再現香港

民意已站在桐叔這邊，東廠又輸了

又夾住唔畀走佬，究竟仲有幾多人落鑊

好感動。
用「真香港人」已不足以形容。

撐住 感謝你

不能不推

良知

同同

犯國安法都有得保釋?
比我踢保好過啦

加油

Pish

桐爺

香港人嘅爺爺

桐叔辛苦了，一齊堅持落去

RESPECT

真正想殺雞警猴，禁聲為目的

平時睇三點維權覺得佢成日喊有啲煩

直到佢被捕先覺得佢真係好值得尊重

Psuhuuhduusjsjssshh

We love you 桐叔

PUSH

撐住，桐叔💪💪💪

無證物搜到都拉鳩你先
完全無法律可言
桐叔加油

Push

桐叔真係好正！有心人！

加油桐叔 傑斯

桐叔加油

唉眼濕濕

桐叔加油

我本人都跪緊係到
多謝桐叔

無鬼唔死得人啦

桐叔
＃respect

多謝晒. 辛苦晒. 黃律師

黃國桐律師尊敬
靜靜雞有份支援手足既都係

辛苦晒

桐叔加油！

頂住呀桐叔

真有米，又遊艇又跑車 保養得唔錯

桐叔 加油

最撚值得支持

好人平安

桐叔好好休息先

桐爺

pish

估唔到香港變得咁快。。快成咁。。

因為有你

無證物被搵到，即係鳩拉

不在沉默中爆發就在三沉默中滅亡